(有圖)(裝修撚)回南天屋企廁所個天花板點搞好

一達達咗好幾年，一直都無時間搞，呢排

得閒想整整佢。

上網爬文睇過要磨走舊個d去

我想油過個新油，應該點搞，要有乜工

具，要買乜油漆，求教

利申: 零經驗

鏟左面啲灰 重新批過？
利申：學徒 留明學野

有無裝修嘅巴打教教我

搵人人（搬屋公司）

有可能係樓上滲水？

一樣燈

你好近山邊？

我屋企洗衫果個位就係咁 樓上滲水 油完都係咁 無得攪

有得攪 叫樓上打爛個地台 重新鋪過防水料
佢肯唔肯先

想睇啲咩

咩事

如果係樓上滲水要叫樓上搞咗先 佢唔搞點整都冇用 到時成塊石屎飛落去你頭就大濟 呢啲係佢地責任來 唔整可以出信

但首先你摸下牆係未涼涼地 濕濕地先 如果係你就要同樓上講聲

剷曬佢，用防霉漆，或者試下響油漆度加漂白水
但都唔治本
最緊要裝個浴室寶，
日日係咁抽濕

佢應該係講油黑哂佢，以後就一了百了

摸黑沖涼

有個市區公園係隔離，算唔算山?

用柒鏟鏟定用沙紙磨?

濕呢樣真，廁所無對流風，成日都好濕

抹一次d灰實甩撚哂落黎

搬個廁所去邊

應該唔似係滲水，無乜水印

其實好多年架啦，不過無時間理，每年回

南天更嚴重

同埋廁所長期都比較濕，無陽光入廁所

整個假天花算啦